---
title: Kontakt!?!
author: Patrick Kollitsch
type: page
date: 2012-06-17T11:17:07+00:00
layout: kontakt
url: /kontakt
---

### Impressum und Datenschutzerkl&auml;rung

[Impressum und Datenschutzerkl&auml;rung][1]

### Kontakt via Email

Die Emails aus diesem Kontaktformular landen direkt in meiner Mailbox. Im Prinzip beantworte ich jede Email relativ schnell --- wenn es denn interessant genug ist und die angegebene Emailadresse korrekt ist ;)

Schroffe oder beleidigende Nachrichten werden wohlwollend unbeantwortet gelassen und zur späteren kommentierenden bloß-stellenden Publikation gesammelt.

Wenn du mir Dateien schicken willst, [nutze dieses <i class="fab fa-dropbox"></i> Dropbox-Formular][2].

[1]: /datenschutzerklaerung/
[2]: https://www.dropbox.com/request/Z9UXcgVtGxdexT1q3Dnr
